
                      Interpretaciones malísimas, 2500 kilos de telas de araña de pega y unos subidones de sonido para intentar generar miedo que lo único que genera es sordera.
PÉSIMA!!!
        
            